港澳辦發言人：港人領憤怒孩子回家 向破壞分子怒吼

港澳辦新聞發言人楊光表示，香港局勢發展至今天，市民最重要的任務是回復秩序，呼籲正義力量站出來，維護美好家園。

他又要求市民，要像慈愛的媽媽一樣，把他們充滿莫名憤怒的孩子領回家，也要向阻止港鐵車門關上的破壞分子怒吼。楊光重申，不要低估守護香港的強大正義力量，也不要低估中央維護香港繁榮穩定的決心和力量。

楊光出席國新辦舉行的媒體吹風會時表示，請香港市民要冷靜思考，如果亂局不可收拾，誰是最終受害者和受益，強調玩火者必自焚，該來的懲罰終將到來，支持香港特區政府、司法機構和警察，對所有參與暴力，一律追究法律責任，特別是幕後策劃組織和指揮者，亦請他們不會誤判形勢。

Zzz.....

中國吆喝一聲 嚇得香港屁滾尿流

從來無低估，係出兵就快

又慈母
咁鍾意做人老母

真係廢話會嚟個喎

唉，即係又要睇周融同陳淨心

即係承認元朗鄉黑721, 荃灣北角福建佬805都係你班中聯辦搞出黎啦..FACT都唔洗CHECK

up咩春

仲以為工聯會果個

你叫柒婆投降咪得

解放軍呢? 係唔係入撚晒去黑警度?
所以叫你出解放軍出唔到係唔係?

DLLM
廢人永遠講廢話

光復元朗 剷除黑社會
光復上水 杜絕水貨客
光復屯門 掃色情大媽
光復香港 盡翦壞份子

屌你咩 有d 老豆老母行 街都比人拉 同打串頭啦
睇野要 睇全面

即係又未決定到啦... 係咪議而不決呀屌你

佢呢段野可以直接轉播俾警方

UP 乜鳩

Up乜春 以為叫啲雙非支那帶佢啲蝗種返大陸
入嚟原來講廢話

繼續煽動市民對立，煽動黑社會出黎斬人

中國咪小孩囉 香港存在果時都未立國

怒哮咗兩個月，破壞分子都未辭職

Er...慈母多敗兒？

成個記者會都不知所謂

正義力量=黑幫
即係話會搵更多黑幫搞我地

講咁多廢話講咩"孩子領回家"
"孩子拐回家"咋?
講到拐帶兒童,中國係專家啦

香港嘅呀媽真係好撚忙
到底仲要分演幾角？

屌你老母港澳辦發言人

守護香港的強大正義力量 >>> 又召喚黑社會

用錯字
吼 X
吠 O

What 7 u said?

玩火者必自焚
係呀，焚埋你添呀

on9 到震

支那鎖國鎖到出啲噉嘅垃圾文都得？

狗吠

叫你老母塞返你入佢個西度就差不多

你咁樣係唔會令我驚㗎

係咪又要大喝一聲呀

解放軍，解放軍，解放軍

為什麼又不表揚警隊？崇高的敬意呢？

你嬲嬲豬啊

佢地係唔係 唔知我地 成日講既就係 屌你老母

快啲懲罰我 想睇下你可以點做

乜有做仔既年齡大過老母既咩

做咩無啦啦多左個老母香港人唔知？

守護香港既強大正義力量

-》義士

。。。

真係唔知班屎忽鬼諗緊乜

不要低估守護香港的強大正義力量

怒吼: 汪

對所有參與暴力，一律追究法律責任，

香港坐唔坐得曬3~400萬人

你d記者會唔該進化啦

唔通係後母

即係大規模出老黑

“如果亂局不可收拾，誰是最終受害者和受益”
最大受傷者: 支那
最大受益者: 香港

哇
一睇就知係送俾黑幫用既暗號黎啦
之後黑幫就攞正牌 只要大叫"守護香港正義的力量"就可以光天化日下打人了

各位小心安全，佢講嘅正義力量，係指黑力量，肯定唔係唔同政見嘅善男信女

如果真係咁多支持你嘅人士，點解咁耐以嚟都無幾多個自發性咁行出嚟？請得郁嘅唔係老就殘(腦殘)，仲要安排埋接送

成日屈行出嚟嘅黃絲係收錢，人又多物資又多，仲有大量街坊隨時行落街聲援。咁到底張單係邊個勢力埋？每人每次收一千都無人埋得掂張單，仲吹水話幾千。只有一直被政府愚弄嘅大陸人同腦殘嘅人先會信

佢指黑警

不要低估守護香港的強大正義力量

呢句我同意啊 正義必勝
但正義係白衫而唔係白衫

睇得多中國式中文真係會令人智力低下

支那就黎亡國

毛澤東當年搞罷工都係整停鐵路，塞死電車嘅

曲線認藤條打仔係佢地搞

嗝~

大喝一聲

開始擺明車馬

阿爺吹雞叫人保衞家園。

又宣揚家長式管治，要講幾多次唔係後生過你就係你孩子，大家都係市民，每個人嘅權利係平等架

中國狗真係好鍾意打飛機

旺角阿伯：隨街屌死自己老母

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

聽到攰

呼籲正義力量站出來，維護美好家園 <-- 又召喚黑社會

出左老解未?

想聽佢即場怒吼

一個一個上，定全部一齊黎？

黑社會

呵呵

不要低估守護香港的強大正義力量，也不要低估中央維護香港繁榮穩定的決心和力量。

黑社會幾時變左正義代名詞
維穩費見底未呀

學埋曬口交部啲野

嚇到我呢

由此至終，港澳辦記者會只代表中共，但吹到代表其他人，然後左spin右掩飾，係為左咩

一輸就大清算
知啦
我地就同中共鬥長命

港澳辦作為對港負責最高機構，居然係語無倫次

究竟中共內部發生緊咩事

正義力量：14k、新義安、和勝和

慈母論真係有啲outdated
都係上一代啲points

懇請大家冷處理所有政府差佬記者會 直至回應訴求

恐嚇完未

阻你閂車門就要怒吼咁野蠻

我屌你老母呀

正義力量姐係黑社會

屋企人都出埋黎邊個領佢地好

正義力量站出來
講緊北角

你領番自己係外國既孩子先講啦

強大嘅正義力量指嘅係黑社會？？屌你老母成日係度up廢話

又老母論，好心唔好抄林奠啦

可唔可以有d新意
就黎兩個月啦

黑社會都出過兩次
你哋嘅發表內容就次9次都一撚樣
唔駛放去duplication到check都知
個similarity一定係100%

總結，又係口交部廢話會

「楊光」同人講玩火會自焚，笑死

強大正義力量？即係黑社會又有工開啦？

講咁多野個潛台詞就係我唔撚敢出解放軍,所以只能呼籲"正義"力量站出來.
媽~~好廢呀~~

講乜春呀

香港人未驚過

一郁到國旗國徵就嬲
弱點

出兵未？

zzzzzz老解出未？

就快忍唔著，係街仲見到中國人就想屌7佢

好似好勁
定我返屋企打返個丁以示歡迎

正義力量咪係D"我愛HK"囉中共認有關係啦?

中國人作文就勁，行動識鬼咩
[member]你老尾用咁多時間研究用咩字都唔曬少少來解決問題xx(#ng#[/member]

楊光仲未死咩

到依一刻仲覺得有幕後策劃組織和指揮者
港澳辦班垃圾仲要蒙閉自己雙眼到幾時
習大大炒哂班垃圾佢啦 收情報都收到咁撚廢

守護香港的強大正義力量
係咪北角嗰班？

一國一制，7婆可落台

又係呢D野使撚又搞個記者會咩

佢哋自己都有句「肏你妈」啦
仲要係「国骂」添

想矮化示威者
咩教仔、孩子，就係想俾人覺得示威年少無知

你派就派老解落黎啦
屌你搵埋啲九五搭八既福建閪有撚用咩
冇過揪得既

「正義力量」=黑社會？

我要攬炒

鼓吹人民打人打

鼓吹人民打人民

又有黑社會了

你仲有咩力量呀柒頭
等支爆啦

聽日民間記者會一於屌佢糢糊愛國人士，煽動暴力行為

仲堅持係有「幕後策劃」

暴政唔敢回應市民就出動論資排輩
香港銀髮族遊行成班長輩老撚過你又唔聽？

可唔可以進步一吓先呢

on9 又玩人鬥人

啊佢on9真係唔係扮架喎

大陸啲官腔真係好撚搞笑

佢哋真係好鐘意怒吼 吖唔係 吠先啱

佢眼瞎？憤怒果班好明顯唔淨係年輕人

大佬...作文咩......
香港人已斷奶

操你媽看我斃了你

收皮啦屎忽鬼

成撚日老屎忽長輩口吻教訓示威者
躝開啦叫佢
大家成年人
一樣咁高咁大㗎
政府應該服務市民
唔好再家長式管治

屌你，正評左

明明比佢拉果班人係13-63歲

最終受害者 = 中共
受益者 = 香港

對所有參與暴力，一律追究法律責任，特別是幕後策劃組織和指揮者即係要追究中共出福建佬同牛屎佬啦,反了反了